點解原油升到26 元，隻3175 郁都唔郁下

Why ?

因為麵神入左

你睇CL? 轉左6月啊 5月仲係19.6x

新手又出現喇

3175 幾時轉？